點解86贏左架fc後，漁民樂咁興奮？

唔啱聽既說話我想聽

跟住你串我呀嘛

因為個柒頭比咗啲唔岩聽嘅說話漁民樂聽之後，以為佢有幾把炮，點知都係輸。fishmen笑緊佢on9

因為大家都輸比拓海

我覺得算係佩服拓海手車
因為之前見過佢手車 而且輸左
另外亦都係登佢成為秋名山之最而開心
涼介就算輸左 都有笑啦

86贏咗Fisherman Lok
如果FC贏到86
咁Fisherman Lok咪好冇面